喂er...er...你係暑期工招募熱線.....

幫.....我地d年青人er...搵er...暑期工係咪呀?

我要做聖誕老人

派棉胎ok?

得返2日返咩暑期工

賣淫

我想做避寒中心

我話講座唔係講咗呀

性交轉運大師，謝謝

好懷念

嘩你唔開post真係唔記得

遊子吟

生熱痱

笑吟吟

哈哈屌樓主90後

仲有 呻吟

派財神OK?